想轉4g真無限plan

用緊自由鳥

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
佢電話：
TG:

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G全速任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！

NowTV / 網上行 最新優惠

NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞
Whatsapp :
Telegram:

利申：NowTV PCCW 直屬員工
———————————————
⚽最新推介睇波Plan⚽
🔶6星級體育組合🔶
歐聯、歐霸、英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323

⚽最推介睇波Plan⚽
足球組合📣推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞📣公居屋至抵價＄267 月費 另加接駁費用
———————————————
🔸雙重娛樂組合🔸
$99月費睇盡2大電影娛樂組合
👉🏻中文電影組合
👉🏻HBO電影組合
👉🏻Fox 電影組合
👉🏻亞洲娛樂組合
👉🏻國際娛樂組合1
👉🏻國際娛樂組合2
👉🏻知識組合
👉🏻智醒兒童組合
👉🏻國際新聞組合
👉🏻STEM學習組合
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————
網上行寬頻「1000M限時優惠」
新入伙屋苑優惠
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*免安裝費*
Whatsapp :
Telegram:
———————————————

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、現有客戶升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
送9GB社交數據(適用於IG/
LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$2x8-20GB本地數據(3sim)
$2x8-15GB本地+5GB中港澳
$4x8-30GB本地+10GB中港澳
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！